與藍絲老母既對話

話說岩岩換緊黑衫去遊行
=老母
=我

：我出去啊
：去邊啊？著哂黑衫既 又去遊行牙？
：係啊 你陪老豆啦係屋企
：吓 好危險喎 唔好去啦⋯
：遊行咋喎 危咩險
：總之就危險啦
：你都知啲黑警危險呢
：⋯⋯⋯
：唔同你嘈喇 你自己都知答案。

加油

聽到好多涼薄說話
堅守自己信念
對的事堅持去做
錯的事用心抗拒

其實所謂藍絲都只係土一班愚民
怕權威怕共產黨
邊個當權咪撐邊個

冇聲出

夢到612唱聖詩我老母都話血壓高唔嚇得